蘋果日報 名采 專欄 論壇 20191222 星期日

蘋果日報 名采 專欄 論壇 20191222 星期日

名采

蔡瀾
想去日本

黎智英
我們堅持下去，才有希望

畢明
什麼是光復香港

林夕
以為可以斬草除根？

馮睎乾
光復林家，兆波抗命

陶傑
送中法是誰開的頭？

左丁山
係要唔識do

吳靄儀
「止暴制亂」下的司法災難

李碧華
有何值得談笑風生？

古德明
以貌取人，失之子羽

李純恩
可憐大學生

蔣芸
人間正道有晒命也有認命

邁克
河上有霧

沈西城
誰說李菁窮？

楊靜
光明的強迫症

Martin
同場異夢
==============

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

聲援維吾爾族人權集會
12.22 星期日
時間 : 15:30
地點 : 愛丁堡廣場
已獲不反對通知書
學生歷量
公海：